仲多唔多人去戲院睇戲?

利申: Netflix

Netflix自家電影極垃圾

有咩推介?

好多

無錢玩音響 做唔到戲院個種效果
所以想睇既戲都係入場睇

睇戲睇到要搶飛
你話呢

戲院有時要硬食低質觀眾

EL Camino
做臭breaking bad 塊招牌